逸瓏園特色戶1455萬沽 呎價1.62萬

逸瓏園特色戶1455萬沽 呎價1.62萬
文章日期：2020年7月7日 20:19

"信置（0083）發展的西貢逸瓏園，今日新錄一宗新成交，為5座地下K室，成交價1,455萬元"

"單位實用面積為895方呎連花園383方呎，3房間隔，平均實價16,257元。"